明天(30/11)齊齊舉報花墟藍店賣花

花墟同太子狗亭咁近，仲賣花？

煽動人民犯法